阿根廷無lu 美斯連訓練個時都西口西面

飲罐可樂囉

西著面含,諗起都正

依家成隊有邊個笑得出

可能下場都係343

伊卡迪

可能教練同佢講下場打左翼衛

下場打龍門

有個咁樣教練 點笑得出 家陣輸馬會輸到我都笑唔出

獲贈「美斯」蛋糕 美斯生日快樂嗎？

美斯今日31歲生日，俄羅斯一間甜品店特別為這位阿根廷球星製造一個與美斯真人比例1:1的朱古力巨型蛋糕，然而以美斯當前境況，如果給他吃，他有心情嚥下嗎？

該間甜品店的店主瑪姬娜說：「我們無意發現美斯（Lionel Messi）在6月24日生日，並想『何不贈美斯一份禮物，一個和他一樣的朱古力雕像』。」該店共動用5人，花了足足1星期時間製成，與其說是生日蛋糕，不如說成雕像，它按美斯的真人比例，最後這朱古力雕像重達132鎊，份量十足。

瑪姬娜笑說：「我們會把『美斯』贈給美斯！」她表示會接觸美斯的經理人，希望把它贈送美斯，在此之前，「美斯」會擺放在位置莫斯科東南部的布龍尼齊作公開展示。

美斯未必有心情接受這份精心泡製的厚禮，因為阿根廷完成兩場D組分組賽後只得1分，美斯表現受外界批評，而該隊下仗對尼日利亞非勝不可。

未飲蒙牛姐

有蛋糕食 唔飲蒙牛
巴塞呢個時候比阿根廷波杉的美斯蛋糕佢

食個陣切到佢一忽忽

一刀cut頭 之後cut手cut腳

咁睇克羅地亞會唔會做尻阿根廷同阿根廷自己爭唔爭氣
如果克羅地亞無做9阿根廷
對尼日尼亞都和/輸 咁就自己底死

出到線都對法國
如果首名既話另一邊條線靚到

似16歐國盃

我覺得 登機 就 有份

無

如果克羅輸冰島2:0
阿根廷 炒 3:0 都出唔到?

佢隻腳個紋身堅柒

梗係冇iu 啦 佢係韓國架

今日飲左奶未